有冇人覺得唔應該比女人學車

有個女同事岩岩除p牌 已經撞花左架車6次

女車主 直版 任驗

支持
係街見到好撚驚

尖叫呀~ ＞ 俾油 ＞撞咗 ＞ 踩迫力
咁算唔算？

同意, 但識揸電單車女仔例外

喺街見到女人泊車唔會行埋去
上次喺 Mikiki 見到個女人揸住部 Move 都泊唔入

又唔係個個女人都係咁嘅

自問手車算係咁

岩啊，成日比人標籤左

我反而覺得全部女人都應該強制學車。

因為大部分連行路都唔識行，停就停，轉身就轉身

你啱啱除牌都射6次啦
比下面啦

你啱啱除褲都射6次啦
比下面啦

女人揸車，突然大腳油去，突然又大腳油brake
好鬼驚
尤其某啲揸跑車嘅女人 見到都彈開啲先

DC9 都一樣係咁

認真，見到女司機，馬路都唔會亂過

睇二手其中一個賣點係女車主

女車主係多人買定小人買？

小你老母
大小同多少都未識分
你都係讀多幾年書啦

BTW
女車主鬼識點同架車做保養咩

女車主洗車都懶啦

撞6次 個p牌點甩到

次次見到都R哂頭
就係女車主先唔想買啊

充其量會覺得個籠有機會企理啲
其他野真係不敢恭維

個籠靚副偈失修要掉好多錢落去